有無勇者用緊ipad mini4 up咗上 iOS 13

本身已經去到 iOS 12 覺得慢左好多 唔想再慢
但好想要dark mode
手機有 返唔到轉頭
如果有人用緊 mini 4 上左13 分享下